香港冒險樂園真係吊打 大阪夾公仔鋪

類youtube 大阪夾公仔悶到仆街

重要冇類似冒險樂園嘅野玩

樓主冒險樂園夾糖食

屌你老母打

呢d 唔好玩。。。